兒登仔見醫護再幫唔到佢哋，即刻成班人笑鳩醫護廢

這就是兒登

中哂。我無資格怪人

成班撚樣即刻露哂底
醫護付出左咁多 換黎嘅係比班兒登仔指指點點

網軍&鬼